【27年來最大宗】越南父子工廈種大麻 警撿$3800萬毒品

警方表示今次是自1990年有紀錄開始，破獲最大宗單一種植大麻案件。

警方毒品調查科展開「金甲」反毒品行動，搗破一個由越南籍港人操縱的大麻種植場，拘捕8男2女，於屯門及油塘兩個工廈單位內，撿獲2,004棵大麻植物以及24公斤大麻草，共重164公斤，市值約3,800萬元。警方毒品調查科高級警司葉雲龍表示，今次是自1990年有紀錄開始，最大一宗單一種植大麻案件。
警司吳頴詩表示，被捕8男2女(26至54歲)當中包括兩名越南籍父子主腦，持有香港身份證，以及兩人的配偶，另外6名非法入境的越南男子。該販毒集團分別在屯門及油塘租借一個約2,000呎及3,200呎的工廈單位，警方在單位內分別撿獲749棵大麻和1,255棵大麻，另外搜出一批製成品及半製成品。而被捕的6名非法入境越南男子分派到該兩個單位內，負責24小時看管及種植大麻，他們被禁止離開單位。吳頴詩指，單位內衛生環境惡劣，只有簡單的煮食工具及床，窗口被木板及錫紙封起，主腦會定期將酬勞寄給他們在越南的家人。
毒品調查科署理警司林穎濠指，經財富調查組調查主腦的資產，凍結及扣查其販毒得益，在6個銀行戶口內發現60萬存款，並在主腦住所搜出443萬現金及8萬元首飾。另外，警方發現兩主腦在銀行有兩個保險箱，起出218萬現金及2萬8千元的首飾。

Unfortunately

呢句野點解

該販毒集團分別在屯門及油塘租借一個約2,000呎及3,200呎的工廈單位，警方在單位內分別撿獲749棵大麻和1,255棵大麻
巴打驗眼啦

你文盲？
兩個單位呀豬西 叻唔撚切

好畢

笑左

痴撚線

咁都有得笑，文盲都有

蝻

救命

柒到咁咩料呀屌

班人真係有必要咁激動笑人叻唔切咩 ...

閱讀理解拎U

molamola

又玩騎劫